好想食壽司

因為疫情已經極小出去食野/買外賣，忍左咁耐開始口痕想食街邊野，好想食壽司。不過壽字係味好高危，話哂無煮熟好似好高風險，會有毒咁，大家夠唔夠膽食？

自己去樓下超級市場買三文魚整

無理 照食

壽司師

今年淨係食過一次 仲要係超市買

我都係

我都想食
又唔想食爭鮮

我都係食爭鮮渣

買支魚竿囉

蒸下佢

馬照跑舞照跳